用緊6仔既你

會轉7 plus定8 plus

上年換左粒電，係有少少lag，so far 仲用到唔換住。

6s真係最好用 用佐三年幾都係啲電食得快d 又有耳機位 所有iphone最好用🤤🤤

XS

唔轉 換舊電就算

我早幾個月換 但呢期d電又去得好快

預計會用多十年